金鐘突發消息！推

金鐘 新開嗰間喜荼 穿着黑衫黑褲者 任飲
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
講緊你呀食海底撈飲喜茶就狗沖
出嚟幫手救香港啦仆街仔
有心未怕遲
求你地去！